對唔住有冇人要連燈AC ,我好想幫下呢位兄台😂，另外佢都想搵SP,有冇人要

借刀？

你又知佢幾時生日？

點解咁誠實影張大頭照

On 9 都唔撚係我！